做咩吹見幫咁大牌有個節目幫佢吹奏

食當時g1水尾